24歲 拍咗十次拖 你問我答

全部拍散拖
除咗上一個有做愛之外
其他都無搞過 不過有兩個含過

雞要收錢 我無收 免費就唔係雞啦
何況得一個有搞 雞個屁咩

免費雞

想做第十一個

想做第十二個

又話結左婚先破處既

雞

我成日覺得免費雞呢個字違反邏輯
雞=以性做金錢交易 冇錢就唔係雞啦

想做第十二+n個

之後係咁諗
但上一個男友佢話好愛我 我又好鐘意佢

含撚有咩感想

做公廁問人有咩感覺

有冇性病?

做過幾多次愛 鐘意前入定後入 鐘唔鐘意含撚

搞得幾次 同過一個人搞 安全性行為
點會有
你問下成日叫雞嘅巴打先啦

用咩招數溝仔？

腳趾公幾長

肯定人格有問題

我好少溝仔 但我好social 算係識到人
識得多自然有人approach

姐係你cheap撚過雞？？

同男朋友搞 又cheap 過雞
唔通同男朋友收返錢先唔cheap 咩

鐘意後入嗎

點樣同男仔打開話題？

通常每一段維持幾耐？因為咩而散？